# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: expressvpn@Hukuta 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-09 14:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-03 01:41+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. metadata.json->name
msgid "ExpressVPN"
msgstr "ExpressVPN"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Connect to VPN in one click from this applet. ExpressVPN client is required "
"(this is a paid service)"
msgstr ""
"只需點選一下，即可快速連線 VPN。需要安裝 ExpressVPN 應用程式（此為付費服務）"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->server->description
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Smart Location"
msgstr "智慧定位"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Germany - Frankfurt 1"
msgstr "德國 - 法蘭克福 1"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Germany - Nuremberg"
msgstr "德國 - 紐倫堡"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Germany - Frankfurt 2"
msgstr "德國 - 法蘭克福 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Germany - Darmstadt "
msgstr "德國 - 達姆施塔特 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "India - Mumbai - 1 "
msgstr "印度 - 孟買 - 1 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "India (via UK) "
msgstr "印度（經由英國） "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "India - Chennai "
msgstr "印度 - 清奈 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - Docklands"
msgstr "英國 - Docklands"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - East London"
msgstr "英國 - 東倫敦"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - Berkshire "
msgstr "英國 - 伯克郡 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - London "
msgstr "英國 - 倫敦 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - Kent "
msgstr "英國 - 肯特 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - Berkshire 2"
msgstr "英國 - 伯克郡 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "UK - Wembley "
msgstr "英國 - 溫布利 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Singapore - Jurong "
msgstr "新加坡 - 裕廊 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Singapore - CBD "
msgstr "新加坡 - 中央商業區 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Singapore - Marina Bay "
msgstr "新加坡 - 濱海灣 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Netherlands - Amsterdam Y"
msgstr "荷蘭 - 阿姆斯特丹 Y"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Netherlands - Rotterdam Y"
msgstr "荷蘭 - 鹿特丹 Y"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Netherlands - The Hague "
msgstr "荷蘭 - 海牙 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 2"
msgstr "香港 - 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 1"
msgstr "香港 - 1"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 3"
msgstr "香港 - 3"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 4"
msgstr "香港 - 4"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 5"
msgstr "香港 - 5"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hong Kong - 6"
msgstr "香港 - 6"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - New York"
msgstr "美國 - 紐約"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Washington DC"
msgstr "美國 - 華盛頓特區"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Washington DC - 2 "
msgstr "美國 - 華盛頓特區 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - New Jersey - 1"
msgstr "美國 - 紐澤西 - 1"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - San Francisco "
msgstr "美國 - 舊金山 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Chicago "
msgstr "美國 - 芝加哥 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Dallas "
msgstr "美國 - 達拉斯 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Miami "
msgstr "美國 - 邁阿密 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles - 3 "
msgstr "美國 - 洛杉磯 - 3 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles - 2 "
msgstr "美國 - 洛杉磯 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - New Jersey - 3 "
msgstr "美國 - 紐澤西 - 3 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Seattle "
msgstr "美國 - 西雅圖 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Miami - 2 "
msgstr "美國 - 邁阿密 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Denver "
msgstr "美國 - 丹佛 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Salt Lake City "
msgstr "美國 - 鹽湖城 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Kansas City "
msgstr "美國 - 堪薩斯市 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Tampa - 1 "
msgstr "美國 - 坦帕 - 1 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Phoenix "
msgstr "美國 - 鳳凰城 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles - 1 "
msgstr "美國 - 洛杉磯 - 1 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Virginia "
msgstr "美國 - 維吉尼亞 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - New York - 2 "
msgstr "美國 - 紐約 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - New Jersey - 2 "
msgstr "美國 - 紐澤西 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Hollywood "
msgstr "美國 - 好萊塢 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Dallas - 2 "
msgstr "美國 - 達拉斯 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Minneapolis "
msgstr "美國 - 明尼阿波利斯 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Boston "
msgstr "美國 - 波士頓 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles "
msgstr "美國 - 洛杉磯 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - San Jose "
msgstr "美國 - 聖荷西 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Atlanta "
msgstr "美國 - 亞特蘭大 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles - 5 "
msgstr "美國 - 洛杉磯 - 5 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Los Angeles - 4 "
msgstr "美國 - 洛杉磯 - 4 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - Santa Monica "
msgstr "美國 - 聖塔莫尼卡 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - San Francisco via HK "
msgstr "美國 - 舊金山（經由香港） "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "USA - San Francisco - 2 "
msgstr "美國 - 舊金山 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "France (FR)"
msgstr "法國（FR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "France - Strasbourg"
msgstr "法國 - 史特拉斯堡"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "France - Paris - 2 "
msgstr "法國 - 巴黎 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Japan - Tokyo - 3 "
msgstr "日本 - 東京 - 3 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Japan - Tokyo - 2 "
msgstr "日本 - 東京 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Japan - Tokyo - 1 "
msgstr "日本 - 東京 - 1 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Sweden - 2"
msgstr "瑞典 - 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Switzerland - 2"
msgstr "瑞士 - 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Italy - Milan"
msgstr "義大利 - 米蘭"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Italy - Cosenza "
msgstr "義大利 - 科森札 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Melbourne "
msgstr "澳洲 - 墨爾本 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Sydney "
msgstr "澳洲 - 雪梨 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Sydney - 3 "
msgstr "澳洲 - 雪梨 - 3 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Perth "
msgstr "澳洲 - 珀斯 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Brisbane "
msgstr "澳洲 - 布里斯本 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Australia - Sydney - 2 "
msgstr "澳洲 - 雪梨 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "South Korea - 2 "
msgstr "南韓 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "South Korea "
msgstr "南韓 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Philippines (via Singapore) "
msgstr "菲律賓（經由新加坡） "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Malaysia (MY) "
msgstr "馬來西亞（MY） "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Sri Lanka (LK) "
msgstr "斯里蘭卡（LK） "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Pakistan (PK)"
msgstr "巴基斯坦（PK）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Kazakhstan (KZ)"
msgstr "哈薩克（KZ）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Thailand (TH)"
msgstr "泰國（TH）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Indonesia (ID)"
msgstr "印尼（ID）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "New Zealand (NZ)"
msgstr "紐西蘭（NZ）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Taiwan (TW)"
msgstr "台灣（TW）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Taiwan via HK"
msgstr "台灣（經由香港）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Taiwan via HK - 2"
msgstr "台灣（經由香港）- 2"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Vietnam (VN)"
msgstr "越南（VN）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Macau (MO)"
msgstr "澳門（MO）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Cambodia (KH)"
msgstr "柬埔寨（KH）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Mongolia (MN)"
msgstr "蒙古（MN）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Laos "
msgstr "寮國 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Myanmar (MM)"
msgstr "緬甸（MM）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Nepal (NP)"
msgstr "尼泊爾（NP）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Kyrgyzstan (KG)"
msgstr "吉爾吉斯（KG）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Uzbekistan (UZ)"
msgstr "烏茲別克（UZ）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Bangladesh (BD)"
msgstr "孟加拉（BD）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Bhutan (BT)"
msgstr "不丹（BT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Brunei Darussalam (BN)"
msgstr "汶萊（BN）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Canada (CA)"
msgstr "加拿大（CA）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Canada - Vancouver "
msgstr "加拿大 - 溫哥華 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Canada - Toronto - 2 "
msgstr "加拿大 - 多倫多 - 2 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Canada - Montreal "
msgstr "加拿大 - 蒙特婁 "

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Mexico (MX)"
msgstr "墨西哥（MX）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Brazil (BR)"
msgstr "巴西（BR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Panama (PA)"
msgstr "巴拿馬（PA）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Chile (CL)"
msgstr "智利（CL）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Argentina (AR)"
msgstr "阿根廷（AR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Costa Rica (CR)"
msgstr "哥斯大黎加（CR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Colombia (CO)"
msgstr "哥倫比亞（CO）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Venezuela (VE)"
msgstr "委內瑞拉（VE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Ecuador (EC)"
msgstr "厄瓜多（EC）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Guatemala (GT)"
msgstr "瓜地馬拉（GT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Peru (PE)"
msgstr "秘魯（PE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Uruguay (UY)"
msgstr "烏拉圭（UY）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Bahamas (BS)"
msgstr "巴哈馬（BS）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Romania (RO)"
msgstr "羅馬尼亞（RO）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Isle of Man (IM)"
msgstr "曼島（IM）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Spain (ES)"
msgstr "西班牙（ES）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Spain - Barcelona"
msgstr "西班牙 - 巴塞隆納"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Turkey (TR)"
msgstr "土耳其（TR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Ireland (IE)"
msgstr "愛爾蘭（IE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Iceland (IS)"
msgstr "冰島（IS）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Norway (NO)"
msgstr "挪威（NO）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Denmark (DK)"
msgstr "丹麥（DK）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Belgium (BE)"
msgstr "比利時（BE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Finland (FI)"
msgstr "芬蘭（FI）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Greece (GR)"
msgstr "希臘（GR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Portugal (PT)"
msgstr "葡萄牙（PT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Austria (AT)"
msgstr "奧地利（AT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Russia (RU) "
msgstr "俄羅斯（RU）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Armenia (AM)"
msgstr "亞美尼亞（AM）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Poland (PL) "
msgstr "波蘭（PL）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Lithuania (LT)"
msgstr "立陶宛（LT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Latvia (LV)"
msgstr "拉脫維亞（LV）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Estonia (EE)"
msgstr "愛沙尼亞（EE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Czech Republic (CZ)"
msgstr "捷克共和國（CZ）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Andorra (AD)"
msgstr "安道爾（AD）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Montenegro (ME)"
msgstr "蒙特內哥羅（ME）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Bosnia and Herzegovina (BA)"
msgstr "波士尼亞與赫塞哥維納（BA）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Luxembourg (LU)"
msgstr "盧森堡（LU）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Hungary (HU)"
msgstr "匈牙利（HU）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Bulgaria (BG)"
msgstr "保加利亞（BG）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Belarus (BY)"
msgstr "白俄羅斯（BY）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Ukraine (UA)"
msgstr "烏克蘭（UA）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Malta (MT)"
msgstr "馬爾他（MT）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Liechtenstein (LI)"
msgstr "列支敦士登（LI）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Cyprus (CY)"
msgstr "賽普勒斯（CY）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Albania (AL)"
msgstr "阿爾巴尼亞（AL）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Croatia (HR)"
msgstr "克羅埃西亞（HR）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Slovenia (SI)"
msgstr "斯洛維尼亞（SI）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Slovakia (SK)"
msgstr "斯洛伐克（SK）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Monaco (MC)"
msgstr "摩納哥（MC）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Jersey (JE)"
msgstr "澤西島（JE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Macedonia (MK)"
msgstr "馬其頓（MK）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Moldova"
msgstr "摩爾多瓦"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Serbia (RS)"
msgstr "塞爾維亞（RS）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Georgia (GE) "
msgstr "喬治亞（GE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Azerbaijan (AZ)"
msgstr "亞塞拜然（AZ）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "South Africa (ZA)"
msgstr "南非（ZA）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Israel (IL)"
msgstr "以色列（IL）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Egypt (EG)"
msgstr "埃及（EG）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Kenya (KE)"
msgstr "肯亞（KE）"

#. settings-schema.json->server->options
msgid "Algeria (DZ)"
msgstr "阿爾及利亞（DZ）"

#. settings-schema.json->server->tooltip
msgid "IP Location"
msgstr "IP 位置"
